呢個港女youtuber教人減肥真係無腦

叫人連續飲幾公升水
教人扣喉
一個星期用脂肪磅計差個0.幾%當自己瘦左

仲可以有咁多view

睇佢幾時中水毒死

以前減肥真係一日3錢升

公升

我無食早餐都輕左一磅啦

幾公升唔係問題 但一次過隊就好有問題

重點已經講哂 真係可以唔洗禁入去睇

夜晚先黎隊幾L水有用咩
同埋佢晚餐食好肥喎

我一日2L
起身250ML
返工750ML
做完運動750ML
訓較250ML